---
title: Ontwerpproces
date: 2017-09-05
---
Vandaag had ik mijn eerste design theory les. Ik heb veel geleerd over het ontwerpproces.

Na de Design Theory, ging ik samen met mijn team verder aan de Design Challenge. Nadat we maandag waren begonnen met het onderzoek over verschillende onderwerpen, ben ik vandaag begonnen met het maken van mijn moodboards over het thema: Toeristische trekpleisters in Rotterdam en over de doelgroep.

Na de Design Theory vandaag was ik wel een beetje verward over sommige dingen, zoals dat design niet hetzelfde is als art...
maar kwam ik er ook achter dat ik een hoop nieuwe dingen had geleerd, zoals design is to design a design to produce a design.